狗會開唔開？

？

屠宰場24小時開

垃圾狗會 驚輸？